{"questions":[{"name":"-01. ¿En qué deporte se u...","question":"¿En qué deporte se usa tiza? ","answers":[{"answer":"En el tenis","isCorrect":false},{"answer":"El el críket","isCorrect":false},{"answer":"En el billar","isCorrect":true},{"answer":"En el curling ","isCorrect":false}],"comments":["En el billar, para frotar la punta de los tacos."]},{"name":"-02. ¿Cuántas manos tiene...","question":"¿Cuántas manos tiene un caballo? ","answers":[{"answer":"Dos","isCorrect":true},{"answer":"Una","isCorrect":false},{"answer":"Ninguna","isCorrect":false},{"answer":"Cuatro","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-03. ¿Qué instrumento mus...","question":"¿Qué instrumento musical tiene nombre y forma geométricos? ","answers":[{"answer":"El triángulo","isCorrect":true},{"answer":"El tambor","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"Sin código -04. ¿Cuáles son las dos ...","question":"¿Cuáles son las dos primeras palabras de la Biblia? ","answers":[{"answer":"\"Al Principio\"","isCorrect":true},{"answer":"En un lugar","isCorrect":false},{"answer":"Hola suelo!","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-05. ¿Quién escribió \"El ...","question":"¿Quién escribió \"El Diario de Ana Frank\"? ","answers":[{"answer":"Ana Frank","isCorrect":true},{"answer":"Lorca","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-06. ¿Cómo se llaman las ...","question":"¿Cómo se llaman las crías de la mula?\\","answers":[{"answer":"mulas","isCorrect":false},{"answer":"nazguls","isCorrect":false},{"answer":"siatinos","isCorrect":false},{"answer":"No tienen nombre","isCorrect":true}],"comments":["La mula no tiene crías, es estéril"]},{"name":"-07. ¿Cuál es el limite d...","question":"¿Cuál es el limite de edad establecido para participar en los Juegos Olímpicos? ","answers":[{"answer":"Ninguno","isCorrect":true},{"answer":"35","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-08. ¿Qué isla del Caribe...","question":"¿Qué isla del Caribe tiene nombre de flor? ","answers":[{"answer":"Lirio salvaje","isCorrect":false},{"answer":"La isla Margarita","isCorrect":true}],"comments":[]},{"name":"-09. ¿Qué capital espaniol...","question":"¿Qué capital espaniola tiene cinco veces la misma vocal \"a\"? ","answers":[{"answer":"Guadalajara","isCorrect":true},{"answer":"Madrid","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-10. ¿Cuántas capitales d...","question":"¿Cuántas capitales de provincia espaniolas empiezan por \"V\"?\\","answers":[{"answer":"0","isCorrect":false},{"answer":"3","isCorrect":true},{"answer":"5","isCorrect":false},{"answer":"2","isCorrect":false}],"comments":["Tres\\: Valencia, Valladolid y Vitoria"]},{"name":"-11. ¿Qué órgano segrega ...","question":"¿Qué órgano segrega la hormona insulina? ","answers":[{"answer":"El páncreas","isCorrect":true},{"answer":"el pene","isCorrect":false},{"answer":"el hígado","isCorrect":false},{"answer":"los riniones","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-12. ¿Con qué nombre firm...","question":"¿Con qué nombre firmaba Pablo Picasso sus pinturas? ","answers":[{"answer":"Con Picasso","isCorrect":true},{"answer":"Colibrítani","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-13. ¿En qué provincia es...","question":"¿En qué provincia espaniola se halla la ciudad de Jabugo, famosa por sus exquisitos jamones? ","answers":[{"answer":"En Madrid","isCorrect":false},{"answer":"En Cáceres","isCorrect":false},{"answer":"En Murcia","isCorrect":false},{"answer":"En Huelva","isCorrect":true}],"comments":[]},{"name":"-14. ¿Cuál es la residenc...","question":"¿Cuál es la residencia oficial más grande del mundo? ","answers":[{"answer":"El Vaticano","isCorrect":true},{"answer":"La república independiente de tu casa","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-15. ¿Qué lado de los lib...","question":"¿Qué lado de los libros suele tener los números pares? ","answers":[{"answer":"El derecho","isCorrect":false},{"answer":"El izquierdo","isCorrect":true}],"comments":[]},{"name":"-16. ¿Cuál es el fruto de...","question":"¿Cuál es el fruto del roble? ","answers":[{"answer":"La encina","isCorrect":false},{"answer":"La bellota","isCorrect":true},{"answer":"La pinia","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-17. ¿Fue Felipe V de Esp...","question":"¿Fue Felipe V de Espania hijo de Felipe IV? ","answers":[{"answer":"Si","isCorrect":false},{"answer":"No","isCorrect":true}],"comments":[]},{"name":"-18. ¿Cuál es la moneda d...","question":"¿Cuál es la moneda de Suiza? ","answers":[{"answer":"El Euro","isCorrect":false},{"answer":"El franco suizo","isCorrect":true},{"answer":"La libra","isCorrect":false}],"comments":[]},{"name":"-19. ¿Cuál de los cinco s...","question":"¿Cuál de los cinco sentidos se desarrolla el primero? ","answers":[{"answer":"La vista","isCorrect":false},{"answer":"El tacto","isCorrect":false},{"answer":"El gusto","isCorrect":false},{"answer":"El oído","isCorrect":false},{"answer":"El olfato","isCorrect":true}],"comments":[]},{"name":"-20. ¿Cuántas pirámides h...","question":"¿Cuántas pirámides hay en Egipto? ","answers":[{"answer":"10","isCorrect":false},{"answer":"100","isCorrect":false},{"answer":"1.000","isCorrect":false},{"answer":"10.000.","isCorrect":true}],"comments":[]}]}